[認真討論]家庭既日常開支係應該點分配

假設父母都在職既, 薪金係父多母少少 而又財政獨立(大家代自己份糧唔洗交比對方)既情況下, 日常家庭開支應該由:
1.老豆攬曬上身, 上至水電煤乜費麥費, 下至超級市場日常用品. 老母完全唔洗理 0支出
2.情況一樣, 但邊個交錢取決於邊個薪金高d,唔一定要老豆
3.無特別分講明邊個要負責, 邊個順路/咁岩見到張單到就拎去交/日常用品平就買
4. 分好清清楚楚, 例如一個負責日常消費品, 一個交所有費用

各位巴打既父母唔係財政獨立, 都可以分享下你地既睇法.